香港黎講, 黑色車定白色車多人揀?

全黑車既人應該hardcore好多
真係全黑

邊隻多好難講，好睇車款
但係黑色難打理好多

黑色車夏天泊露天會奶屎

黑色車漆最軟，最易有刮痕

白色車漆最硬，所以難啲睇到刮痕，但會變黃

其他因素就睇自己喜好

黑車黑鈴黑玻璃

黑鮑

自動變啞黑

以前買過架黑色車.
之後唔會再買黑色.
黑色污糟勁顯眼.

諗錯棺材車同救護車 sor

個終點都係一樣啫

黑成要成日抹同洗車、而家揸緊好後悔點解個時唔揀其他色

黑色污糟顯眼
白色保養較難

所以我黑色車一定要做ppf

用易清潔啫.
始終有塵都好顯眼. 唔會自己識跣走D 塵呱

白色成架車都係水漬

我會用類似呢隻foam cannon，基本上唔洗點捽。

黑色車水漬加塵仲撚灰

白色d水漬塵無咁顯眼 黑色真係
同埋白色車換鈴顏色易撞d 黑色難搞
我依家都後悔 好煩

白色車做完膜之後會唔會可以減慢變黃速度？

錢7就黑色啦

我架jazz噴左法拉利紅

調番轉你話幾好

銀
the best

一直買黑色車 今次轉左metallic grey 即後悔

巴打，全車噴左幾錢？

07 fit ge8 黑色，平既話想重新噴黑